臥底 dress code...

有沒發覺大部分被起底D差佬都、係⋯

帶黑色 Cap 帽！